有無發緊燒既巴絲打

琴日開始燒今日個溫度仲高左

Take care

有friend 燒到入廠

日日都燒緊

淨係高燒加頭痛，冇鼻水冇咳

前幾日差d發燒 依家喉嚨痛 有鼻水鼻塞